..    Пролетарии всех стран, соединяйтесь!
      Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
.. vim: syntax=rst
.. _contrib:
.. highlight:: bash

Система подписки
=========================================

.. note:: Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.

Основная информация
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Весь функционал Универсо можно будет использовать свободно и бесплатно, ограничения могут быть только по количеству потребляемых пользователем некоторых ресурсов, например, места под в файлы в ERP функционале. Будет существовать система подписки, которая будет увеличивать лимиты и давать некоторые дополнительные бонусы.











